有冇睇過陶國璋的書

如題
Google電子書得一本
而家唔想買實體書
電子書用手機睇可以去到邊都睇得